公營機構見工，等咗3個禮拜無消息，係唔係玩完？

已經等咗3個星期2月中見工，見完到而家無消息，無電話打嚟，係唔係玩完？
好鐘意份工，所以好擔心，好失望

係

真係個個department都唔同，最快試過上午in完下午打黎問我做唔做得reference check

Ching 等待的日子好難捱。患得患失，慘過暗戀

我好過你，等左半日就知應該得

恭喜哂